等我話你知香港樓價點先會跌

香港樓價咁值錢係因為發中國國難財
就算經濟差都改變唔到呢個事實
破壞香港賴以成功制度就可以令樓價跌